統計下 究竟有幾多人真係用散銀搭車？

而唔係用八達通

我本身就用咗1年以上 但係咁耐以嚟 我都好似得自己係可以搣得甩八達通

用散銀嘅俾個正評
用八達通嘅俾負皮

推

推(;_;)

我知呢到個個都聲稱自己唔搭公共交通工具 個個都係出入上流社會 fg50k 米8 揸車出入

師兄係咪咁話呀？係我呢啲廢物廿幾歲人仲依賴公共交通工具

已經好少同路人

散銀派已成少數派

2019年頭轉散銀,
初時唔夠散銀,
附近銀行又唔係成日有,
好彩之後發現星期一三五有得去旺角匯豐lg/f買散銀,
依家每人用,仲因為唱散咗儲錢多咗

依家香港係全世界數一數二多用現金嘅地方,大家更加要珍惜

我而家通常可能係買嘢個陣叫個遮遮找啲散銀俾我，然後用女朋友年半前差送嘅肥柴銀包袋好啲散銀

而呢隻肥柴銀包仲要係有條有彈性嘅繩，如果太重太多散銀嘅時候隻肥柴會tum咗落嚟係成功感呀！

但係通常搭幾程車 肥柴就會自動瘦翻

呢年幾都散銀搭巴士
張八達通都已經唔知擺咗去邊

係呀,為理念而戰不嬲都好有成功感呀依家銀行係咁sell人用電子利是,好得人驚

通常小店、報販成日缺散銀,我會特登俾啲散銀佢地。平時見銀行少人排隊就去唱啲。
加埋未武肺前,我間中去西環泳池游水,可以用閘入面部唱硬幣機唱。仲有天星小輪$3.7,我入廿蚊部機嘔3個5蚊俾我。

唔洗放曬落銀包度啦,我都係常用果啲放多啲,間中refill。仲有法國銀包分兩三隔會方便啲

我出街係拎一個散子包、一個銀包㗎我出得街通常都要揹個袋仔去擺野所以我比較鍾意散銀還散銀 紙幣還紙幣

真心好耐無坐車，
過隧道都比錢，唔用八達通

果然係咁不過唔用八達通已經好叻俾個正評你

一時時

搵定散子一樣快手
八達通係啲連要比幾錢都唔知用

真

近排市面最缺ㄧ蚊

我又唔覺

帖主好嘢

真 翻工出街搭巴士都好多人用八達通

根本就見唔到同路人呢排撞正新年 個個人都po個傻鳩payme又話咩抵制電子貨幣，我屌佢地老尾啦倒頭來都只係得自己一個攞住傻鳩散銀掟落個錢箱到搭車我先係個真。傻鳩呀

不嬲都有用開
同八達通混合用

散銀又唔可以入1.6

呢個唔明唔可以入1.6？一個一蚊 一個五毫 一個一毫